發完夢點走

好撚重要 幫手推!!!

次次發完夢都見到一大班人係到排隊買飛
但係其實既然你買得飛入黎
你黎嗰陣係可以買一次過兩張飛，買晒來回
佢車飛無話你邊到買就要邊到入
佢張飛只會計你夠唔夠錢俾個車程
所以其實你張車飛係可以係任何一個站入都得
只係你出閘個陣有可能唔夠錢要去CS補錢 (多咗錢就無咩所謂)
所以唔該大家以後出去直接買兩張飛，直接買來回
派飛嘅都唔洗專登講張飛去邊一區啦，走個陣入咗閘上咗車先算啦

好撚重要 好多人唔知 幫手推!!!

光復香港 時代革命

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

自推10次

支持

從不知天高與地厚

漸學會很多困憂

Push

利申親自fact check過
唔信發夢前可以自己試下fack check下

也試過制度和自由

也許不再沒有

推

push

又或者不想再追究

我發覺這地球原來很大

同埋必要時就跳閘啦

但靈魂已經敗壞

如用這歌 可以代表我

推唔郁
知嘅記得同身邊人講
次次都一堆人卡晒係買票機前面真係唔係辦法
搞到成個站好迫
急起上黎好難走